{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011258",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 부띠끄돈키호텔(원종점)"
    },
    "text": "宿泊施設は金浦空港の近くに位置しており、総客室数は28室です。 毎年9月にはフル改修を実施し、最新の施設として開放されます。 全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、ノーハードシステムと高仕様カップルPCルームがそれぞれ運営されています。 また、24時間無料スナックバーが運営され、お客様の利便性を図っています。 駐車は一部屋あたり車両1台のみ可能ですが、ランダムルームは駐車できません。 事前予約の後、訪問したお客様は宿について様々なレビューを残しました。 また、全般的に宿がきれいで防音性が良く、リーズナブルな価格という評価を受けています。 リニューアルされた客室には広いTVとシステムエアコンが搭載されており、新鮮な木の香りを感じることができます。 この宿はリラックスするのに快適な雰囲気を提供し、カップルのための高仕様PCルームと様々なレンタル用品、無料スナックバーも備えています。 また、WI-FI、ヘアアイロン、充電器、最新の映画やテレビ番組の鑑賞など、様々なサービスをご利用いただけます。 宿から金浦空港までは15分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数を持っていますか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "何時にフル改修が実施されますか？",
            "answer": "毎年9月にフル改修が実施されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何を無料で視聴することができますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が運営されていますか？",
            "answer": "ノーハードシステムと高仕様カップルPCルームが運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなスナックバーが運営されていますか？",
            "answer": "24時間無料スナックバーが運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのくらいの台数まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり車両1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿がきれいで防音性が良く、リーズナブルな価格という評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "リニューアルされた客室にはどのような設備が搭載されていますか？",
            "answer": "リニューアルされた客室には広いTVとシステムエアコンが搭載されています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "宿はリラックスするのに快適な雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カップルのための特別な設備はありますか？",
            "answer": "カップルのための高仕様PCルームと様々なレンタル用品があります。"
        },
        {
            "question": "宿から金浦空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿から金浦空港までは15分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 379
    }
}